我希望所有基督徒都落地獄

呢個世界邊有地獄，快啲死晒就真

即係你想周同學落地獄？

我唔知佢係唔係wor 不過佢讀電腦 應該唔會有宗教信仰掛

你幾耐無睇新聞？

日日上cc 台算不算

指插你老母個西
謝謝

耶撚太戇鳩

你on9?

...

自稱日日上但一早有post講佢係基督徒

認錯人

唔一定碌入嗰個po

咁即係無睇新聞啦，收皮啦你

自怨L

私

你想警察死夠自私 你試下俾個基督徒迫害就知

我唔知佢係唔係wor 不過佢讀電腦 應該唔會有宗教信仰掛

做乜撚野姐你

咩事

介唔介意講下點解

想佢地早少少上天堂。。。= =

你老母 口講就信神 然後就日撚日喺背後數臭人
然後又話啲黃絲無腦 耶穌當年都無推翻羅馬政權 如果共狗仆街 神自然會收拾佢

巴打邊間教會，咁大感觸

你都on9大把IT狗番教會

我知 但唔係幾講得通

我都好憎呢d「基督徒」
利申：基督徒

有乜野關係先
信仰呢d嘢點可以用職業分

Apple神教 算唔算YT見到成班人拜Apple

<反送中> 引述聖經 浸信會聯會: 若噤聲就是「有罪」

香港浸信會聯會會長：要了解，不要譴責

瞓醒未

有個神父，同時係天文學家，Big Bang Theory都係基於佢嘅研究結果

樓主分化撚勿回

黑警死全家

咁點說服我身邊人話 耶穌都無反政府 叫人服從

食屎啦詛咒周同學

如果你本身係基督徒，就自己返去睇熟聖經。
如果你唔係基督徒，咁你做乜要拗，關你咩事

有咩關係咁我有食早餐就唔可以睇書嘅

佢就係自稱好熟 話咩政權唔係空空嘅佩劍blablabla 要服從當權者 如果共產黨衰 神會收佢皮

你間教會啫
咁點解係全部喎

教會 不等於 神

教會是人創造的

周同學得罪咗你啲咩呀死八婆？

假冒為善嘅法利賽人
口講公義但係無視政府同警察嘅惡行
利申：都係基督徒

樓主一竹篙揇沉一船人有何意圖
我身邊所有基督徒 friend 都係手足

我身邊啲警察都係白警添連登仔唔好成日咒人死全家

宗教和民族之間戰爭往往是長久而又難化解
你可以唔信，冇必要咁講
信徒行為不一定代表宗教
宗教教義，係人定出來，不一定全屬神的主義

你係咪唔記得咗一開始係咩人唱 sing hallelujah to the lord 企係抗爭者嗰邊? 你訓咗幾耐? 分化之心昭然若揭

一碌鳩打沉一船人

回應樓主: 唔理你有心定無意，個po令我覺得你係個分化撚和撐黑警
利申：我就是你口中要落地獄的耶撚